政府呼籲「和平示威者」同暴徒割蓆？「和平示威者」連匿名上街都唔得呀你老母！

政府又出聲明呼籲「和平示威者」同暴徒割蓆
首先班官重係唔明「和平示威者」可以點示威？
「和平示威者」連匿名上街都唔得呀！一開樣就畀人清算！
你老母重好意思叫「和平示威者」同暴徒割蓆？
根本蒙面法打壓既唔係暴徒，係打壓「和平示威者」呀！